公司同事食野japjap聲

點樣做鳩佢好

真係雜種黎

食飯japjap聲都算
最大獲係jap足全日香口膠

屌 嘈撚到

食到㗩㗩聲會好食啲咩？真心唔明。
我公司都有個係咁。

問題係有人試過比說話佢聽,但好似聽唔明咁
e.g. 點解有隻豬係到食飯既

話佢係豬，明都詐唔明。

所以繼續jap
成間房都塞住一邊耳
怕撚左佢

覺得人地食野jap jap聲就要做鳩人果啲
更加似雜種

我試過戴 headphone 食。仲要嗱嗱臨食完行開去第度。

呢d撚樣一睇就知無d家教 同佢地食野真係食到心煩氣燥

好味

個個忙緊聽到有條撚樣好嘆咁食野